<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="terminos">
        <item><![CDATA[<h2>Condiciones Generales</h2><br/>
        Por favor lea cuidadosamente estas condiciones generales del servicio antes de accesar a la página Web.<br/>
            El acceso a la página Web por parte del usuario del Servicio implica su consentimiento expreso y sin reservas<br/>
            a estos Términos y Condiciones de Uso. Si usted no está de acuerdo con estos por favor no use la Pagina Web.<br/>
            Vida de Película se reserva el derecho, a su sola discreción, de cambiar, modificar, adicionar o remover<br/>
            partes de estas Condiciones en cualquier tiempo y sin previo aviso.<br/>
        <br/><h2>De las responsabilidades</h2><br/>
       Usted (El Usuario) se compromete a utilizar el Servicio de conformidad con la ley,<br/>
            estas Condiciones Generales, así como de acuerdo con la moral y las buenas costumbres y el orden público.<br/>
            De la misma manera el Usuario se obliga a abstenerse de utilizar el Servicio con fines o efectos ilícitos,<br/>
            contrarios a lo establecido en las Condiciones Generales, lesivos de los derechos e intereses de terceros o que de cualquier<br/>
            forma puedan dañar, inutilizar, sobrecargar o deteriorar el Servicio o impedir la normal<br/>
            utilización o disfrute del Servicio por parte de los Usuarios.<br/>
- Suprimir, eludir o manipular el "copyright" o derechos de autor y demás datos identificativos de los derechos de Vida de Película o de terceras personas incorporados a los Contenidos.<br/>
- Emplear los Contenidos y, en particular, la información de cualquier clase obtenida a través del Servicio para remitir publicidad, comunicaciones
            con fines de venta directa o con cualquier otra clase de finalidad comercial, mensajes no solicitados dirigidos a una pluralidad de personas con independencia de su finalidad, así como a abstenerse de comercializar o divulgar de cualquier modo dicha información.<br/>
El Usuario responderá de los daños y perjuicios de cualquier naturaleza que Vida de Película o sus marcas puedan sufrir, directa o indirectamente, como consecuencia del incumplimiento de cualquiera de las obligaciones derivadas de los presentes avisos legales o de la ley en relación con la utilización del Servicio.<br/>
En ningún momento Vida de Película se hará responsable por los daños y perjuicios que puedan surgir por la falla o falta de disponibilidad del servicio. Así como su continuidad y el funcionamiento del mismo y en particular a las fallas de acceso a las distintas páginas Web del servicio.<br/>
Vida de Película, y sus colaboradores no serán responsables ante el Usuario por cualquier daño directo, indirecto, incidental, especial y/o punitoria que resultase por cualquiera de las fallas antes mencionadas y de las que se describen a continuación:<br/>
- Errores de software, virus, troyanos o similares que puedan ser transmitidos hacia o mediante nuestro sitio Web por cualquier tercero<br/>
- Error u omisión en cualquier contenido o por cualquier pérdida o daño de cualquier tipo incurrido como resultado del uso de cualquier contenido publicado en esta página Web<br/>
- Adicionalmente Vida de Película no tendrá responsabilidad alguna por cualquier pérdida causada por virus que puedan infectar la computadora del Usuario u otra propiedad por razón de usar, ingresar o bajar cualquier material de la página Web, siempre será bajo el propio riesgo del Usuario<br/>
La limitación de responsabilidad antes mencionada se aplicará dentro de los límites máximos autorizados por la ley en la jurisdicción aplicable.]]></item>
    </string-array>
</resources>